我朋友poly asso上degree讀埋mphil都係IT field 話諗住考mtr mt

有冇機?

Pish

Your friend is you yourself

我窮等人家loan住讀完ust出黎做IT仔
冇咁好命讀mphil

讀mphil唔讀PhD
咁On9都係做返16k it support啦

係香港讀，讀Mphil 唔讀PhD先係醒目仔

係香港讀已經唔係醒目仔